呢個時勢，連衲Dee都認真Mode，其他人都唔好再假膠

三毛我屌你哋老母